開心速遞（217）道德淪亡 | 踢走賓穎主題曲

睇完今集後，小弟有感而發，編了一個關於熊尚善，朱展同譚道德一個前世冤家的故事。或者可以解釋點解金城安對朱展同譚道德咁多破壞。

人物:
小宮女(熊尚善前世)
皇上細佬(朱展前世)
奸國舅(譚道德前世)
小宮女腹中孩兒(金城安前世)

故事發展係明代紫禁城，一個月黑風高嘅晚上，小宮女一夜間比皇上細佬同奸國舅呢兩個男人污蔑。後來，小宮女有喜，可惜太后逼小宮女飲滑胎藥之後再賜她白綾。結果，小宮女兩仔乸就比呢兩個男人害到不得好死。

在幾百年後嘅香港，小宮女轉世熊尚善個仔金城安喺大學到識咗好兄弟，皇上細佬轉世朱展個細仔朱凌凌，又搵左奸國舅轉世譚道德個女bonnie做女友。之後安仔施展廢功搞到朱展同譚道德雞毛鴨血，報前世嘅仇。